---
title: "La Chine en Déconstruction (détail)"
date: 2012-03-20 23:10
fichiers: 
  - LaChineEnDeconstructiondetailURDLA.jpg
sous_titre: "Dessin sanguine et mine de plomb, encre de Chine" 
date_document: "Après 1984. Expo URDLA Printemps 2012" 
tags:
  - document
  - Cosmologie Onuma Nemon
  - dessin et gravure
---

L’utilisation des langes, en dehors de la gravure fait également référence à _La Vie de Jésus en arabe_, parmi les _Écrits apocryphes chrétiens_. 

NDLR